Create branch

1) Организовать приложение календарь.
   Приложение должно позволять:
   1) Выводить текущее время и дату в нескольких тайм-зонах(на выбор). При выводе даты и времени выводить также события на данный день.
   2) Создавать событие на конкретную дату и по требованию пользователя выводить список событий. Добавить возможность удалять события.
   3) Позволять пользователю вводить свой город(страну/город), определить его тайм-зону и выводить текущее время, день недели в этой тайм-зоне.
   4) По требованию пользователя выводить в консоль дату через неделю, месяц, год.
   5) По требованию пользователя выводить в консоль только время и/или дату, день недели, номер дня в году, количество дней оставшеееся до Нового Года.
   6) Позволить пользователю вводить формат даты и выводить дату в этом формате.

   Составить регулярные выражения

   1) В строке содержутся слова и числа. Необходмо выделить числа и посчитать их сумму.

   2) Пользователь вводит телефон в формате (ххх)ххх-хх-хх.
   (ххх) должен быть таким: (095), (097), (073), (067), (099), (063).
   Проверить, чтобы 7 - ый номер был в формате "(ххх)ххх-хх-хх".
   Если пользователь вводит номер начинающийся на(095) или (099) ххх-хх-хх, выводить в консоль "Пользователь имеет МТС номер",
   на(097) или (067) ххх-хх-хх, выводить в консоль "Пользователь имеет Киевстар номер",
   на(073) или (063) ххх-хх-хх, выводить в консоль "Пользователь имеет Лайф номер".

   3) Inner classes

   4) Создать приложение интернет - магазина. Приложение должен выполнять следующие операции:

   1) добавление товара(название, производитель, дата производства и т.д.).
   2) добавление сопутствующих товаров.
   3) удаление товара с сопутствующими товарами.
   4) создание корзины для каждого юзера.
   5) выбор товара по определенным критериям и после выводить сопутствующие товары.

   Учесть, что каждого товара определенное количество в магазине.

   Примеры товаров: мобильные телефоны, телевизоры и т.д.

   В приложении применить коллекции, функциональные интерфейсы(для расчета суммы).



